惠譽再降香港評級至AA- 七個月來兩次

source now app
am730都有

欖炒

留名等睇政府再一次表示深感遺憾

今次瀨邊個好

示威者唔抗爭? 定武肺

多謝兩辦了，攬炒手足

醫護罷工

內委會拉布

「恐怖主義」萌芽

you name it

AA-接近收皮架喇喎

正

恐怖主義抬頭係港共講既
調低評級係配合你講既，林鄭你咁問返人轉頭，咁恐怖主義抬頭係咪流料？

放心.只要美國取消埋香港關係法
你分分鍾跌到a-
我睇到時仲有邊個敢膽過黎香港投資

樓價仲係高企，無事兒

同強國睇齊冇野的

會衰過強國

依家已經衰過澳門